印度官員接種武肺疫苗後確診武漢肺炎

據印度《經濟時報》5日報道，印度哈里亞納邦內政部部長阿尼爾·維吉（Anil Vij）在接種了印度巴拉特生物技術公司（Bharat Biotech）生產的一款名為「 Covaxin」的新冠疫苗後，仍感染了新冠病毒。現年67歲的維吉在推特上表示，自己感染後已經住進醫院，並敦促所有與他有過密切接觸的人進行病毒檢測。

Covaxin疫苗是巴拉特生物技術公司與印度醫學研究理事會（ICMR）合作開發的一款新冠疫苗。維吉是這款疫苗第三階段試驗的志願者。在維吉確診後，該制藥公司表示，他們的疫苗是分為兩劑注射，疫苗在整個注射過程完成後才能起作用，即第一次注射的28天後才能產生抗體，而在這期間則是對病毒沒有保護作用。據悉，維吉是在11月20日注射的第一劑。

確診完好返咪有抗體lor

同流感一樣, 不斷有變種
你疫苗最多咪防到一種

印度自家制疫苗有效率好似得 40%

最大嘅bug就係呢樣
喺封關政策之下, 世界各地各自只係流行其中兩三種
如果打咗疫苗諗住冇事可以通返關, 點知個疫苗防唔到外地流行嗰隻變種, 就仆街

所謂疫苗咪即係打啲病毒入身體

印度佬真係傳奇黎

That’s why need mRNA vaccine

印度佬開掛既 驚西

陣間陳狗雲根啲信徒又當執到寶啦